Proyecto en grupo realizado por Ana Corral, Fernando Castro y Jose Romero, estudiantes del Bootcamp Full Stack Development de Hack a Bos.
Se trata de una web donde conectamos jóvenes futbolistas con ojeadores, teniendo un tercer usuario el cual puede ver todo el contenido a modo de entretenimiento. 